行山客飛鵝山失足墮崖亡

你想表達d乜？

好邪，就嚟滿一年

阿彌陀佛

Wow，20200428，old news is so exciting

呢啲時間貼舊文玩膠？係咪覺得自己好撚好笑？

無錯